有冇人聽日組隊去保護陳庭佳？

怕佢一出到黎就被自殺

推

屌屌屌屌屌 屌你 屌屌屌屌屌 屌你
屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

樓主想講陳同佳？

有狗送保護佢去安全屋見父母呀

要被自殺邊度都得
你保佢一世? 綁佢係身?

仲要叫手足去保護條垃圾
搏拉咩，你都痴撚線

不了

第一，保護佢既責任唔係你度
第二，佢出左事係人都知咩事，無香港人會敢係呢個時候郁佢

拔萃有個大仆街？

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]